條女屌一半

紅毛閪兩個半~

含完撚嘴也滿

蟻多嬲死象

半途卻軟掉沒有伴

又邊間教會

一扯即將過半

如同將精液射落碗～

這雞蟲～